{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044051",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 거북이"
    },
    "text": "宿は総客室数23室で、近くの電車駅には釜山-金海軽電鉄麟蹄大駅があります。 案内支援言語としては韓国語を使用します。 客室の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。 また、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 訪問者のレビューを見ると、顧客が多くの不満を提起しています。 客室の鍵を紛失して訪問者に不便を与えるという点と施設の故障など様々な問題点があります。 しかし、価格は安くてコストパフォーマンスが良いという評価もあります。 しかし、快適な宿泊を期待するには足りず、清潔状態、寝具類、壁紙などに注意しなければなりません。 ワイファイと駐車場が提供されますが、駐車中の車の破損や事故については責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "客室の入室基準は、当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特定日や祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "特定日や祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューにはどのような不満がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューには、客室の鍵の紛失や施設の故障など様々な問題点があります。"
        },
        {
            "question": "価格はどうですか？",
            "answer": "価格は安くてコストパフォーマンスが良いという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "快適な宿泊を期待するためには何に注意すればいいですか？",
            "answer": "快適な宿泊を期待するには、清潔状態、寝具類、壁紙などに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "ワイファイと駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車中の車の破損や事故については責任を負いますか？",
            "answer": "駐車中の車の破損や事故については、責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 332
    }
}